屌你老母閪而家啲巴士成個桑拿房咁

夏天等緊巴士個陣個春袋已經熱到以為會煎熟入邊兩粒蛋
成身飆晒汗架巴士一到以為入邊好撚涼
屌你老母啲冷氣廢到傻
坐係個位到諗住開頭頂兩個細冷氣會好啲
點知啲風吹埋嚟仲渣過屋企把風扇
仲哀過坐熱狗屌

坐完起身個屎忽濕撚哂 屌你老母九巴城巴

仲要日日收工塞到仆街

環保撚 我屌你老母

係未要有人係巴士中暑暈低先識驚?

我真係無試過架巴士過埋海我都仲流緊汗

夏天我見過有乘客坐到暈暈地要call白車

搭巴士好似入撚左集中營咁撚樣

滿晒客加被太陽射住
開幾大冷氣都無用

巴打搭邊區車多？

新界東出港島

68x?

68x出mk wo 師兄

新巴好正喎，雪櫃咁

新巴城巴好涼喎 係狗巴先閪啫

搭巴士有得焗桑拿你仲想點

今日就係搭城巴桑拿過海車

龍運啲垃圾A車坐撚到入機場都仲流緊汗 坐到窒息

仆佢個臭街，有時加上塞車，肚痛。慘過落地獄

狗巴新鴻基㗎嘛
商場熄得冷氣巴士一樣熄得

地龍金镗鐘站日日都有人晕

似風機多過冷氣 溫度應該狗巴set死咗

你打乜尻呀碌柒

+1 296A 紅巴
一上架巴士唔講以為我係焗爐入面